因為春袋痛入咗醫院，你問我答

好悶冇咩做
盡量出招盡量接
自爆唔答

洗唔洗切?

點解小智不老？

扭蛋

比胡cfu奶完袋底

影D醫院飯黎睇下

你是否同意「上連登，勿認真」這個說法？請加以解釋 （8分）

影下d姑娘啦 冇圖

請正確默寫《七步詩》

邊間，黎探你

平均幾耐打一次飛機

影張相證明

唔洗

因為佢比小剛注入陽氣

精索靜脈曲張

我都驚扭蛋

袋底卧推

同意，所以我hea覆你呢條

靚仔男姑娘就有

七步詩

瑪嘉烈
過咗探病時間了

日日一至兩次

自膠

係醫院照打

唔啦唔敢打

點解咁少人
毒撚真係冇人理

真係扭蛋？

好急尿
一諗到個春袋浪下浪下就

狗飯

私家定公立
有無扑啲姑娘

男姑娘我唔啱
不過有個真姑娘推我輪椅

屌 我上次又係痛到仆街
點知佢話我有石
照完又冇
瞓左晚冇事就比必利痛踢左我走

至少係乾嘅飯
好耐冇食過乾嘅飯

精索靜脈曲張

我都驚扭蛋
巴打有心

冇人貼丁圖

Yes

照超聲波?
啱啱幫我照個醫生幾靚仔

咪呀

有冇醫生上連登

邊個比負皮我

[多圖冇伏] 內有J圖

叫姑娘去找你？

屌你扭蛋

精索靜脈曲張正常好少事咋喎
巴打係痛得濟所以去睇？

護士姐姐入來檢查你春袋時有無鳩都縮埋？

幾歲

藍仔頭？

留名遲D J
多謝巴打

我都有呢個病

砍左包皮未？

以為扭蛋去咗睇
好後悔去咗
悶到開po

有冇比護士check春袋?

砍 樹皮咁厚?

唔洗砍
正常JJ 反到出嚟

34級左右
Btw未試過好痛
護士問我我諗住5,6級差唔多

男姑娘不了

係隔離

有
縮到好細

辣殺

有冇圖?

唔過25

青頭

病嚟㗎咩
巴打好返未

佢有冇偷笑

巴打十卜住
為蛋蛋努力！

寫blog呀

冇
見慣掛

係你問我答

追po啦

呢家啲後生仔
蛋疼都入廠 嬌生慣養唔捱得
浪費資源

有

護士姐姐有冇幫你人手抽精做化驗?

以為扭蛋啊
下次唔會

左定右痛？

檢查程序係點?

我中學個陣都試過蛋痛入院
入左院訓左晚 兩日後走得
個醫生檢查整到我好痛
仲要有medic學生入黎觀摩學assessment

仲記得你今朝開po話春袋抽住抽住痛 話咁快已經入咗院

冇

咁係好多人望過你條J?

牛閪要夾咩黎炒？

左

唔好笑

巴打扭蛋？

邊間醫院
多唔多大波靚女醫生或者護士

咁要點醫?慢慢等佢好返?

醫生按摩左蛋丸
有痛同佢講

賜仔
因為搶仔包

要住幾多日?

PMH
暫時見唔到

我都唔知
照住超聲波就等報告
淨係知係靜脈曲張

聽日走
應該

?

靜脈曲張有冇得搞？手術之類？
平時係咪要著貼身底褲唔可以著孖煙通？
對生育有冇影響？

敏唔敏感？
係咪好快射

1.唔知有冇得搞
因為冇指示，不過應該唔洗手術
2.應該就係，平時著底褲，係呢兩日著孖煙通先奶嘢(利申鳩估
3.應該冇掛

唔敏感
快

好似話細個有就對發育有影響 但懷疑有又唔好意思自己去睇醫生 上網睇過話只能做手術 唔會自己好轉 情況只會越來越差

靜脈曲張
唔係掛開始淆

一分鐘內?

邊間醫院 一陣黎探樓豬

Gay

我可以幫你含返好

追post la
人地都講左

我收錢的

原來個po開咗成個鐘

急症病房室A4？
嗰度有個護士長好閪
btw 麻醉師幾正

No
如果係咁我都想比佢麻醉

我有朋友春袋癌，變單丸
上個月仲去福島讀書

廣華醫院？

佢諗住負負得正

醫生有冇摸到你扯旗

係邊種痛？

脹痛？

抽住抽住既痛？

撞擊果種痛？

定還是係睾丸痛？令到你誤會係春依痛？

定係包皮痛炸？

你係咪行入急症同登記嗰個姑娘講春袋痛？

有冇照超聲波？

上次入醫院隔離床個靚仔真係扭蛋

結果話係扭左太耐，已經有壞死跡象問個靚仔做唔做手術切左果邊佢...

到今時今日我都有心理陰影，久不久check下自己有無扭親

咩事

之前做過精索靜脈曲張手術
呢個症唔一定要做手術
不過到第三期就一定要做

不過要做手術就早做好過唔做，唔好拖
中型手術黎同埋冇乜手尾跟又唔算痛
只係微創手術，喺鼠蹊部開過2-3cm既口黎做

摸到我鳩縮

睾丸痛

長遠黎講，導致不育機會好高

姑娘：咩事
我: 睾丸痛
>
分咗我做緊急

9-3X1/3+1=

輕微既唔一定不育
第二期到第三期先會
做完手術會超過一半機會可以自然成孕

好多男人結左婚諗住生細路先發覺有曲張，基本上唔做手術死精率好高，做左手術先可以提高生育機會

又有分幾期
巴打做醫生?

咁等咗幾耐

唔係掛
希望安排到做手術

認真，記得問埋生育能力

利申: 做呢行

其實洗唔洗留院一排？做完幾耐出院洗唔洗抖下排？
我應該由細到大都有好似愈黎愈嚴重

P6

姑娘即刻拉左樓主入房仆左幾劑

想問下你幾時痛一次
係唔係仲會腳痺

我細個成日都下身痛 痛到漂眼水
唔係腳 唔係陰莖位

而家大個左好似無咩事

唉.....你咁講....我應該好大獲
個排我無乜痛就由佢....依家我相信半邊已經收左皮，一直唔夠膽去睇醫生，唔想接受個結果

急症係去睇仁濟
等咗十分鐘左右去咗見醫生
之後叫我轉院
等白車等咗九個字左右

收到
好似多咗好多醫生巴打咁

痛9個字
好慘

但唔係多數都係一邊有事？仲有另一邊用都會不育？

有曲張都幾年.....廿十頭個陣發現，仲有無得救？

上網睇多數左邊.....
有d後悔個陣無立即解決去睇急症...

9掛

Urology 聽日都返實習

又你問我答不了

巴打冇事嘅加油

驗一次精就知，依家只要有一條精，人工受孕都幫到你

好多醫生巴打上水

樓主miss左我

不要說了

真。男姑娘 推你去廁所hehe

求解答

想知你講邊個麻醉科醫生

我係尋晚凌晨開始痛到而家
瞓醒繼續痛

係咪仁安比較好？

咁就快啲睇醫生喇，要claim保險就普通科轉介去專科睇
前後住三晚醫院
做之前一晚入院，做檢查, 抽血etc
第二朝一早做
第三日朝早出院

我私家醫院做claim公司保險
預四至五萬左右，claim完保險剩係比咗三千幾
院都可以自己出，我仲要行去搭巴士返屋企，你諗下有幾痛
不過就最少休息一個禮拜先好返工，最好訓喺床休息
一個禮拜後個傷口已經唔痛
果陣由朝到晚喺度打FIFA
覆咗兩次診個醫生都叫我唔駛再睇
要預兩個月左右唔做得運動
一個月左右唔打得丁

遲咗答姐

有真。鍾意嘅女仔
不了

打cs1.6啦

搵家庭醫生轉介去專科啦
果啲醫生好啲
一般法國，浸會，播道都會入

驗其實無乜所謂，私人lab多數用電腦數，唔太準

巴打你又知我有打
入咗院打唔到
唔好咁快off ser

無事嘛

做完手術可以改善好多，只要個睪丸冇收縮
基本上個size冇細到都會知

我無事

Ok....已經細左
岩岩轉新工過埋probation先算

唔該巴打
姐係想快快手搞掂都唔得最唔想請成個星期sl之後俾人問搞乜

巴打我都細左

咁快細？
定心理作用咋
我去到第三期，check過都冇話收縮

其實有冇人知原因

駛撚講咩
掟咗醫生入院紙比老細話開刀要SL
之後比返醫院張請假紙就得
私人野可以唔講做乜手術

現在址旗仲痛唔痛？

其實好多香港人都需要醫療服務，結果咁多年既醫療開支都唔夠

原因係你老母做你出黎果陣條靜脈閥功能未能阻止血液由身體流向精索靜脈而引起

唔痛
不過行路要就住就住

自己摸到
其實記得好細個健康檢查都check到有，不過果陣條友話唔理佢都得就冇理好多年

所以其實係血液倒流

之前都入過院

有冇做過手術

係
靜脈倒流去到精索引起

靜脈閥係咪左邊春袋突出嚟個舊
成日以為自己有咩病三粒丸之類

未好返
我17-18歲果陣去睇醫生
問佢洗唔洗做手術 佢話觀察多幾年先 之後冇理到
而家20 睇到你呢個post又開始驚驚地
係條腰好似好易攰同痛咁

睇下醫生check下穩陣D

條腰關事架咩

祝 早日康復

可能心理作用掛

我初初見到嚇到瀨屎

果度已經係精索靜脈
靜脈閥係靜脈內用黎控制靜脈倒流既裝置

收到

春袋博士是你

醫生有無講 幾時先可以打j?

睇左醫生未？
濕症

屌個名

巴打快啲開刀喇
解決咗就一勞永逸

條J幾長

照咗超聲波
應該睇咗掛
咩叫濕症？

好
巴打係咪開咗？

扯咗有15cm
未扯由15cm至1cm

點痛法

1cm

小腸氣入院
做完手術都痛左半年有多

上年做咗
本身都知有事, 不過未知去到第三期
因為做完運動都成日陰陰痛所以就再睇醫生
個家庭醫生檢查完都話係第三期, 所以就轉介去專科睇
專科照完超聲波話你就算唔生都要開刀, 因為痛+下墜
同埋再唔做有好大可能會收縮
咁咪排期做, 好彩公司份保險保額高, 埋單都剩係科咗幾千蚊

私家？

睪丸發炎?

去睇公立係咪要排到2046

34級 即係痛過生仔?

春袋痛緊係去急症啦 隊都唔撚洗排

因為靜脈倒流會係令兩邊睪丸都受影響, 所以唔做手術截住啲靜脈都會不育

濕症條j成日痕

係粒丸至真

扯住扯住咁痛

3,4級

你成日痕？

打cso啦 屈班小學雞機

claim得保險梗係私家醫院啦
不過係個專科排期過去睇, 基本上任可一間私院有設施都可以做

係
飛機又無打
Hd grad無啦

衰咩?
扭埋一舊?

有冇春袋圖

搽無比膏

this

但我唔痛

真有效？
之前睇有其他巴介紹死鹽

聽講好似可以做手術
真係要多著緊身底褲
鬆既就著少d
由其跑步同經常企都係著返緊身

我幾年前仲有定期去專科睇

我係咪應該去book下覆診呢

喺正蛋蛋位置梗係唔好搽啦
脾罅, 會陰果啲位就話唔怕啫

蛋蛋位置有濕疹最好睇醫生喇, 試過一次痕到仆街
醫生開啲含類固醇既藥膏搽, 一兩次已經完全唔痕了

keep住睇穩陣啲, 第一期可以唔做, 但到第二期就已經可以考慮做, 第三期就一定要做

點知有呢個病？
因為痛所以去check??

應該關事，我腰會酸

我址都睇過
但係唔搽唔得姐
好想斷尾

袋底博士

我都有，不過好似幾普遍，多數係左袋
前排上網search過，成因好似係teenager打j多，多數大個會好。宜家18，又唔痛，唔理住

係會有影響
未做手術之前檢查一禁左邊粒蛋蛋, 個肚同小掩都痛
醫生話靜脈倒流搞到條靜脈粗咗好多, 責住咗D神經之類

你有冇保持乾爽呀, 沖完涼抺乾之後再用風筒吹乾晒佢
咁濕疹都冇咁易復發
我就索性唔著底褲住, 用風筒吹乾晒先著, 起碼呢幾年都未返發過
再唔係睇下你用果支沖涼液係咪會令你誘引濕疹

我都有呢個問題 但係會痛嫁咩?
我個時發現係覺得2邊SIZE唔同
之後有一邊D血管好粗 去睇醫生佢話係靜脈曲張
手術係可以GE 就係將你條靜脈扎左佢
因為佢好似有幾條靜脈回流 扎左你曲張個條唔會有影響
同埋醫生話超聲波過粒蛋無因為靜脈曲張搞到委縮的話可以由鳩佢

點解仲未有人 POST J 圖 出嚟 ?

第一期果陣唔會痛
去到第二期開始先會痛, 第三期就一定會痛
係睇點痛法, 果陣都係做完運動, 長期坐/企先會陰陰痛, 但未試過樓主咁痛到入院

其實樓主咁痛法應該都係第三期

咁我應該第一期 個刻開始我大量入手彈性底褲 放棄著孖煙通

我之前都有著孖煙通, 不過開完刀之後已經轉咗著四角底褲
三角就太緊, 不了

我都係呢幾日春袋痛
左邊蛋扯住痛 唔算好痛
過左3日 第一日係一個鐘到痛一次
依家就一日痛三次到
洗唔洗睇急症

影下一個蛋畀我哋睇睇

口爆使唔使加錢

睇到手軟

一腳就踢爆你春袋

幾年前試過睪丸痛，搞左好耐，之後去左醫院照超聲波，醫生話睪丸有個小水泡，唔洗理，但之後總係覺得去唔返以前個狀態

可能係無乾爽啦
之前諗緊諗唔諗皮膚科醫生好

其實佢個外觀好易睇得出
我果時唔係痛 係睇到咁樣先去check
圖片自己google

單丸也是正常

係咪即係睾丸抽筋

從咩症狀睇得出係第幾期？

可唔可以偷偷地出去買野食/野飲

住病房果陣有冇見到鬼？驚唔驚？
走廊係咪有護士當值

冇 我個fd有 我住內科 周圍老人家

搵咗個陳年舊新聞有講

此病多數無明顯徵狀，第一期病人在體檢時可在陰囊內觸及一團蚯蚓狀腫塊，平臥時此徵狀可完全消失。但至第二及第三期，病人會感到陰囊脹大和感到下墜時有拉扯的痛楚、血管突起，或陰囊看起來邊大邊小，站立過久或勞累後，症狀會惡化。陳國強指出，此病不會影響男性的性功能，「只係性慾可能減退，主要係心理上唔舒服。」

呢個鐘數熄晒燈, 仲要內科咁多人過身
D鬼呢個時間出晒黎搵食

屌你老母 你唔好開個有春袋你問我答 乜尻都攞上嚟講

巴打加油！祝早日康復

碎蛋術

No

No
Yes

我是青頭

晏少少落黎偷睇下你

其實我唔係好痛
只不過係feel到有痛以為自己扭蛋
去睇醫生叫我留院

近唔近產房同婦科, 聽聞好多鬼喺度等投胎

我上年都check到有
好撚痛
照左超聲波
好似都係2-3期
我之後睇中醫針灸好返好多
依家有時痛都係輕微
以前最痛我諗起碼依家既十倍以上

針灸個春袋

我而家都係蛋痛訓左係醫院

咁都係搵產科啫

仲唔瞓

關唔關打丁打得多事？

唔知

會有關
做得劇裂運動多, 打得丁多都係成因
因為令血液運行加劇, 咁就會令天生可能有缺憾既靜脈瓣膜更加阻止唔到血液倒流到精索靜脈

我就又跑步, 又踼波, 又做下gym, 又游水
全部都係劇裂運動黎, 根本有事既話一定中招

Grade 3 , asymptomatic

做完劇烈運動黎？

平板支撐算唔算

邊撚到有講針個袋
針肚對落

正常蛋蛋兩邊係咪一樣size? 我之前都試過瞓瞓下痛，之後冇痛就冇乜點理佢，但硬係覺得一邊大一邊細……

以前春袋成日收緊特別係天氣凍個時，緊到睪丸縮左上舊骨入面，幾驚卡住落唔返黎，check過有樣野叫undescended testicles 嚇到一收得緊就驚，要擠返兩粒野落d驚會入曬去卡住

但而家唔知點解調返轉唔識收緊成日鬆泡泡，試過成日著孖煙通唔打J兩個星期，睪丸好似吊住有啲重仲會痛，打完J就冇乜嘢，又check到有野野叫睪丸下垂，唔知以後會唔會嚴重左變到成日痛

而家成日形住睪丸有咩事又驚突然會扭蛋又驚呢樣果樣，有時瞓覺都潛意識搵隻手去扶一扶個袋擺返正兩粒春

但比醫生摸個又話無事

有冇巴打有咁嘅情況？

完全瞓唔著

張床可以點較
瞓得好唔舒服

安眠藥

有得攞嘅咩

各位好

Undescended testicles 差好遠喎
人地係粒丸天生係個肚入面
要做手術拉返落黎

嘩睇落好痛

好悶好想返屋企

撘單一問
企起身 個袋鬆泡泡咁 有無問題？

點鬆泡泡法
我唔係醫生好難答你

我明呀，但問題係驚"倒留"入左去出唔返黎，咁到時真係undecended

平安出院
蛋蛋發炎

食消炎藥就得？

要砍掉重鍊

止痛藥

蛋炎

點解會發炎

好撚不安

睾丸痛+1,去緊PMH

做過啲咩先會蛋發炎

巴打加油

打J打太多

樓豬幾歲？
有冇痛到行唔到？
痛到幾時先冇痛？

靜脈倒流

有冇排期做手術

20
未去到痛到行唔到
係要就住就住
痛咗一日就冇

痛咗兩日，今日先去睇

有冇偷拍靚仔醫生同護士？
以後仲敢唔敢打J？

有
唔敢啦

過咗六個鐘仲有痛好事嚟
痛楚是活著的證明
好彩冇壞死

我都係右邊粒蛋痛同有拉扯感
痛到上小腹,睇專科私家話我神經痛
排左5月中去瑪嘉烈睇專科

冇啦啦quote左巴打講既野

開心share啲相比我J下

個醫生兇鳩我話如果係扭蛋過咗十二個鐘蛋就會壞死要切，當堂嚇到我鳩都縮埋

留丸觀察
上年我都試過

我想問下如果好似巴打你咁靜脈倒流
D血入左輸精管
咁打J會唔會出血㗎？